中國人係我地同胞, 我地連登仝人決定同中國同胞結成同盟, 一同反共反極權

大家都是炎黃子孫, 不分你我, 同仇敵愾

鬼同你炎黃子孫 不過反共就一致既

冇人想同支國人係同胞

班蟈人話佢哋係同香港廢青唔同咖

關我撚事咩 行撚開啦

大家都係地球人 算唔算同胞?